元朗即時：黑警係YOHO截查一名南亞裔男仔時搜出電子煙，並以藏有攻擊性武器罪名拘捕佢

元朗即時：黑警係YOHO截查一名南亞裔男仔時搜出電子煙，並以藏有攻擊性武器罪名拘捕佢

From 啤梨晚報live

攻擊性武器？我身上都有碌

電子煙攻擊性武器
班狗弱智真係唔係扮

狗弱智 便無敵

黑狗亂咬人

其實好多黑警都有食電子煙
幾時拉埋班黑警

#補清相 #元朗
2042 #Yoho
1名黑衫男子上索帶被捕 現場消息指身上有電子煙 上EU #AM8385 PTUC 1/1
Source：幽光媒體
🛑求資料🛑認人🛑

又鳩拉

其實乜物品唔重要

黑警無法無天

老屈無上限

擺明玩鳩你

狗都知冇可能落charge.
只係玩鳩你48小時...

呢單野好大獲
打國際線
甚至用埋race card 都得

你有你笑, 黑警就照拉, 等你班廢柴之後出街都要自我審查乜野帶得, 乜野唔帶得, 目的已達

可以比外國笑下 愈誇張愈好

要強調埋racist

因為唔係漢人就屈鳩佢

條仔著到咁擺明係想落街行下
班狗咁都拉

乜鳩都攻擊到你 廢唔廢啲

真

推

有冇人可以翻譯做英文放twitter

電子煙都拉

佢地係米唔知香港最有武力係南亞

垃圾 我講緊每一隻警甴

？？？wtf

最多只係華人唔係漢人

香港根本無漢人
粵客閩嚴格來講都係百越後代

睇live佢勁大聲咁講左幾次：我有單
以為會放點知咁都要上車

BLM

繼續吹

Cc 台 : ok 明白 以後唔帶煙

邊個食煙就係鬼

想屈我地有攻擊性武器

肅清警隊，入面食電子煙既拉去打靶

你班狗自己食就得

racist

身上乜都冇都可以屈你手指係武器，南帝一陽指，陸小鳳靈犀一指都係以手指為武器.

ust蝻仔？

唔係

下 恰人地少數民族？？？？

百越=外族做唔到中國人太可惜了

黑狗根本唔撚怕你點睇, 嚇到班和理撚唔敢出嚟就得, 期待之後話食黃店都犯國安法果時, 等cctoy教大家得委曲求全, 5201314真係笑撚大人個口

好撚好笑呀

沙田防暴狗執勤期間煲電子煙

721唔見人

更正：立場新聞表示拘捕罪名為管有第一類危險藥物！

電子煙同觀星筆都係死星科技

Cls

ust南亞仔報個平安

係咪你朋友黎

你身上一條毛都係武器，都證明你有襲擊意圖；重點跟本唔係你犯法，佢睇你唔順眼咪拉你，搞你一大輪佢有咩成本？更重要，大家未走出「個圈」，單純拉人已經係足夠嘅威嚇，所以佢唔需要真係針對任何行動去深入，只要鳩拉已經完成任務。

到香港人唔撚怕佢拉，到時佢哋就會係唔係都送人入赤柱，咁都唔怕就係人都殺。

好誇張？共產黨就係咁。

唔似

真無辜
遲啲帶身份證出街都係攻擊性武器

點都要讚下cctoy 果班先係真香港人

香港仔姓格就係要走精面

你逼一步我就退一步

逼到就黎死我都中年就收皮
最多做順民唔出聲既姐

福建幫攞木棍企街就掂行掂過

搜到鎖匙都可以攻擊性武器啦

我都有支蛋白質炮

因為佢戴黑色口罩呀
南亞人好多都戴黑口罩

你哋班閪狗每日都食成包啦

胸都係武器

根本唔使48個鐘頭就要放返佢出嚟
你可以話電子煙響香港唔合法；但佢唔會係一個攻擊性武器

女人個胸都係攻擊性武器